# Как запускать test.py
Следует запустить autoLaunch.py - там уже все необходимые настроки
Запустив, дождаться записи "Record Started" в консоли и начать говорить.
В консоли должны начать появляться фразы по частям